聽日和理非要做既係除左幫手帶物資仲要唔該同我好好保護自己！

和理非聽日你地要做既唔單止係佔人數。而且基本上防具豬咀一定要冇豬咀用（N95咪撚用垃圾外科手術口罩） ，預左會有TG放題。你唔敢上前線，前線唔會怪你地但唔該請好好保護自己，唔好拖累前線又要前線保護埋你地。仲有唔好一舉旗一有狗出黎就起勢咁背住跑製造恐慌你會嚇親再後排既人，設緊路障時唔幫手都算，唔好同我塞埋一舊坐低打卡食花生，警覺性十分低麻煩提高一下大家都係戰場架。最後請盡量企疏d唔好塞埋一舊，知道有時前面成日叫大家向後退又叫大家停無限loop好似好煩，但其實好多時只係太逼叫大家退一退後，唔係有咩危險情況發生，唔係走呀屌你老母，依家係要人呀屌你老母，退後左再麻煩大家幫幫手叫番d人番黎呀，後排走曬前線就變condom架啦，班狗用緊直升機高空觀察住架屌你。所以請緊密留意其他小隊既旗手舉咩旗。另外偽勇武同我聽撚住，唔好上到前線一有狗衝時就雞飛狗走，跑得快撚過保特，你死你賤咀。你冇心理準備，唔該同我死番去後面，唔好累手足，你唔敢打狗救人，你都可以有大把崗位可以做，例如做哨兵企高位觀察，幫手起磚等。兄弟爬山，各自努力，武運亨通，以武制暴

推